愛華頓真係正宗獌狗私家雞

贏阿贏車和利
幫到獌狗盡晒

4:4果年 間接令曼聯失冠果年
你食撚緊屎定未撚睇波呀

都未打曼

未出世=,=

首輪碧福特臨完場送多兩分比痢點計?

不嬲都係
年年送棄將打擊利記
買人又買到貴一貴
係費蘭尼唔撚聽話4-4

心水清

怨婦